嘈咗十幾次, 都堅持要約同一條狗公

每次話以後唔約佢做呢樣, 原來係諗到新活動約
一嘈就話冇講過唔俾做呢樣, 捉字蝨玩定義
屌

帽唔怕戴

莫道你在選擇人
人亦同選擇你

分得啦 做男人做到咁

分手囉

原來半年嚟一直都有約, 我後知後覺, 兩個月前先發現
佢道歉時好似上面咁講, 仲要話一路冇約過, 只係俾我發現嗰兩星期開始
我信咗, 結果發現冇句真, 全部都係大話

扮相信佢
屌埋最後一次 中出佢
然後分手

約炮

分手啦 為乜

失敗嘅男人